卡斯辛奴:美斯國家隊輸決賽因為運氣差

輸左成世都係運氣差唔係廢

美斯確實和阿根廷一起輸掉了一些決賽，但那都是因為運氣太差。 僅僅因為這個就說佢不好的人很無知，他們也不可看看美斯帶領阿根廷進了多少次決賽

美斯隊友寥寥可數

只有戴巴拿、希古恩、阿古路、迪馬利亞、美沙等人

運氣實在太差了！

連續5次運氣太差
=0.5^5
=3.1%

當年阿根廷人才濟濟
連續幾次都入決賽

無美斯，2018世盃決賽周都入唔到。

大巴拿唔計啦，阿美欺都唔比佢出場

你地無踢過前鋒唔知
卡斯辛奴就知

你地唔識波

看看美斯帶領阿根廷進了多少次決賽

6屆金球叫廢?

其實佢啲隊友都好關鍵

認同2014年輸運氣同佢把握力緊張差咗同埋隻垃圾斜恩

美沙

可能係體質問題 ，
始終美斯嘅踢法嚟講 好難做到機會畀自己。
通常係要隊友做就機會比美斯。
如果佢大隻少少主動做啲搶點，已經可以贏咗。

生得矮，生得孱弱，真係好輸蝕。
所謂嘅美斯識打後一格，可以話佢嘅優點，
亦都可以話係佢最大缺點。 因為佢唔識得打前一格。 少咗好多機會。
射門方法顯得單調， 防守球員更容易防守佢嘅進攻

2014年去到下半場基本上，美斯唔夠氣跑步。 好多場都係，去到決賽，下半場 連基本走位都做唔到。
佢嘅體質，應付唔到一連串轉緊密嘅比賽。

其實美斯吹撚大哂 巴塞體系球員
踢國家隊現形 又無擔帶
彈出彈入

好似啊蛇你咁大隻就無敵

把握力差同運氣2回事

[/quote]

好運d咪入左

希古恩單刀唔入就係垃圾
美斯單刀唔入就運氣差

差咁遠

希古恩單刀同洛賓比就差不多

你點差的

硬係覺得你曲

1個扭哂成隊唔計?